{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 카푸치노펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 追加人数がいる場合は予めご連絡し、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 入室及び退室時間を遵守し、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、一般の場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合は重複予約の可能性があり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 入室利用の際には、個別バーベキュー利用が可能で時間は午前から午後までであり、炭とグリル料金は2人基準で15,000ウォンです。 客室はメゾネットタイプとなっており、IPTVとWiFiが提供されており、屋外テラスでの喫煙は禁止されており、駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウトの時間を守らなければならないのですか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任を持ちますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、一般の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約があった場合、キャンセルはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合は重複予約の可能性があります。その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用は可能ですか？",
            "answer": "入室利用の際には、個別バーベキュー利用が可能で時間は午前から午後までであり、炭とグリル料金は2人基準で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプとなっており、IPTVとWiFiが提供されており、屋外テラスでの喫煙は禁止されており、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 640
    }
}